有冇百份報記者可以解釋下

德勤又得罪你地咩
狙擊得咁密

沒完沒了！德勤又辭任上市公司核數師

03月04日(三) 18:39

德勤‧關黃陳方會計師行(德勤)又「劈炮」！計及周三(3月4日)的添利工業國際(00093)公告，近期德勤已連環辭任多家本港上市公司的核數師職位，兩個半月來累計公司總數更高達37家。

添利工業國際指，公司與德勤未能就截至2020年3月31日止財政年度之核數費用達成共識。

據《東網》統計，單自去年12月中至今，德勤合共向37家上市公司提出有關核數師的辭任，包括於去年12月16日辭去黎智英旗下壹傳媒(00282)核數師，原因涉及壹傳媒截至今年3月底止財政年度之審核費用水平及審計相關的專業風險。

因管理不善....

前員工